五毛標註系統, 其實係好似家長會咁, 騎劫連登論壇!

五毛標註系統, 其實係學校家長會, 用嚟騎劫連登論壇!

雖然連登本身就已經好鬼, 不過都會有好多茄哩啡想分一杯羹.

標誌邊個係五毛唔重要, 重要嘅係企出嚟帶頭呢班好大機會係鬼! 即係五毛.